記住呢場仗，贏咗先可以救返曬所有人出嚟。

好多人為香港貢獻咗自己嘅前途， 我哋依家係用上香港嘅前途去救番義士嘅前途。
相反若果呢場仗輸咗嘅話， 香港人一定會被清算， 香港嘅前途同義士嘅前途都冇晒架啦！

記住呢場仗， 由開始嘅一刻已經返唔到轉頭，註定係贏咗先可以救返曬所有人出嚟。
所有人出唔到嚟， 唔係因為唔得，而係因為我哋未贏。 因為林鄭月娥未答應香港市民五大訴求。

當林鄭月娥同習近平答應我哋五大訴求嘅時候。
所有義士都可以放返曬出嚟。

記住不要絕望， 更不要放棄希望
看似好遙遠，但我哋其實只差一步
「五大訴求， 缺一不可」

香港人加油！

記住呢一個群組活動冇大台， 冇人會走出去認輸。

你除非拉走曬200萬香港人 ，否則我地係注定唔會失敗。我哋只不過係未成功！

建議］ p牌正負評顯示

今日呀叔講大家搞事，好易出事，我忍撚住唔出聲

我地唔可以輸
輸左一定比支共清算屠城 今日新疆 明日香港呀！

我哋今日雖然未令林鄭月娥跪低。

但一定會為今後抗爭引起蝴蝶效應， 冇人會諗到陳同佳會搞到咁大單嘢。

更加冇人會諗到元朗嗰單嘢會激起更多人支持我地。

暫時不要散播負面住！
聽朝仲有輿論戰要打， 集中屌黑社會嗰度。
中聯辦再搵刀手同黑社會斬人

冇錯， 我哋唔可以認輸
輸咗嘅話，等於輸咗個香港， 輸曬所有位香港抗爭個嘅義士，輸埋我哋下一代生活嘅地方。

記住要救人

推